牛軍殺上去呀

扮撚完燈未

已經入牛

牛了